黎緊公司食飯要表演唱歌 可惜不嬲唱好難聽

唔強求好聽 平時知道自己唱歌難聽所以好少唱
我d歌聲同係k房出面聽到果d
有無人可以教下路

今期流行，流行追命林禽…

五音不全都carry到

唱冇乜技術含量個啲 最緊要都係個場high姐

有無人教下路點唱正路d